連登大師同我出黎

邊個用左我個username
諗左成晚先諗到呢個